［重要事］朗屏站都係元朗，近狗屋及廣場；元朗站就近黑同Yoho Mall

元朗廣場都半死不活la, 但由朗屏經天橋廣場去狗屋係幾方便